韓國瑜國政顧問：香港警察很克制，可以被讚揚

讚揚港警「很克制」 韓國瑜國政顧問：若在美國早就血流遍地
上報快訊／李紹瑜 2019年10月05日 21:00:00

馬英九基金會5日舉行「哪來的芒果乾?」國安問題研討會，韓國瑜國政顧問團外交組成員、政治大學東亞研究所名譽教授邱坤玄，抨擊支持香港反送中示威活動的蔡英文政府，只提港府鎮壓群眾，卻完全不看暴民的暴行活動，他認為，「香港警察的克制行動，其實是可以被讚揚的。」

呼應韓國瑜3日「選前100天記者會」，「哪來的芒果乾？」國安問題研討會邀集韓國瑜國政顧問團隊陸委會前主委蘇起、前行政院長張善政等人與會。針對香港抗爭，顧問團外交組成員邱坤玄表示，引述前美國在台協會理事主席卜睿哲的說法，香港示威者應適可而止，反送中運動至今持續4個多月時間，直到最近才發生香港警察用槍射傷群眾事件，這種事情如果是發生在美國，早就血流遍地。

「香港警察的克制行動，其實是可以被讚揚的。」邱坤玄表示，蔡政府以為撿到「槍」，到最後卻可能變成「未爆彈」，因為如果香港暴民活動持續下去，根據一些影片可以發現，其中很多示威群眾真的是暴民，而且是有組織的，頭戴防毒面具，手持鋁棍。

邱坤玄還說，蔡政府用所謂的「今日香港、明日台灣」，當成選舉的利器，到頭來的後果會是什麼，非常值得懷疑；邱坤玄認為，蔡英文總統3年多來的執政可以用一個字「偏」來概括，在外交上向美國一邊倒，蔡政府從來不提中國是台灣的機遇，讓台灣喪失在地緣上的關鍵位置並且被邊緣化。

政棍team

草包

助攻

佢嫌自己民調未輸夠？

跟足口交部

輸到傻咗

真係仆街嚟

講多d,以為台灣人唔睇新聞

又助攻

賣國魚

敵強我弱，要贏，就要打遊擊

有無台灣巴絲打可以賜教一下台灣總統大選形勢如何？呢段說話我實在無法理解

既然香港警方咁克制
不如你來香港試一試？

88 佢應該好快會收皮

唔怪得，光頭佬同大陸咁 frd, 入埋中聯辦，呢班友賣台賣到出面

韓國瑜過行返轉丫 包你變豬頭返去

又係如果喺美國

比佢選到呢幾個月香港既野就會o係台灣發生

如果韓國瑜咁都選到, 只可以話台灣抵死

明明有得睇香港係咩樣貌

克警會爭住幫佢含

怕就怕柯文哲

克警識佢先算啦

kmt被支那瑜班人收咗皮

多謝助選

[size=6]台灣朋友看到了沒？這就是投韓的下場

佢真係唔使選

台灣淫賤聯支部

算啦 佢一定選唔到架啦

沒核爆級事件毀掉蔡英文的話，韓國瑜無望了

不過還有立委選舉，他需幫藍營的立委拉抬聲勢
另外，他也要發揮餘熱為北京的主子利益發聲

佢而家攪高雄已經攪撚到香港咁
連大港開唱都無埋

中囯台灣特別行政區高雄市痿韓囯瑜

有冇台灣人？講兩句。

仲未死透？文宣再幫下佢

你已經死了.jpg
多講多錯, 幫小英助選都唔好咁明顯

其實要

佢唔係話呢屆唔參選下屆先咩？

是台灣的巴打嗎？謝謝回覆

韓國瑜敢這樣說話，我還以為他勝券在握，原來是破罐子破摔

我地到時未死真係人人走去台灣貼鳩曬啲文宣同埋登報（如果有人肯同有餘錢的話）
順便振興下佢哋旅遊業

仲未知輸9硬？

警嫂，藍絲齊出賣入醫院治療示威人士，FC

賣台賊

條仆街自己搞助勢講晒粗口又教d韓粉周圍屌人
之後話大港開唱低俗

佢一定好撚憎光頭佬

笑死

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

强國魚

幫小英助攻

你老細阿韓總機都自身難保
顧掂自己先啦 賣台賊

美國有民主喎

除非而家有新聞爆出黎話蔡英文係變性人
或者佢係共諜 殺左人潛逃去台灣
如果唔係佢都贏鳩硬咁濟

麻煩善用不推文回覆

不用理這智障了
他現在民調只有三成多

照比例換算他可能會拿不到三百萬票
他的發言基本方向跟國台辦很接近

偶爾裝一下才出來喊要香港兩邊冷靜對話的幹話
(林鄭對話時大家講別立蒙面法，
對話完就立了對話有屁用)

現在在拼立委席次了
總統現在只有選輸，跟選輸很多兩個選項

然後韓柯陣營拼命買公關公司跟鐵粉護航
搭配在台陸生鼓吹風向

韓陣營最會講：菸粉快點推完文叫小英宣戰
)$&@:?-'-);"( 不好意思他們智商太低我翻不出來在講啥
柯陣營最會講：菸粉快點買下一班飛機去香港衝第一線
香港是外國事務，小波浪不用關心
柯P幫香港講很多話了(擦槍走火…)菸粉為什麼一直來黑

然後講不出什麼有建設性的話
兩個人都在講幹話

民主政治最悲慘的地方在
國民黨還是有機會不分區拿下12-15席
(韓國瑜估的，但是現況韓系人馬只要排前7就很難說了)
原住民應該六席，離島兩席
苗栗一席
台北市至少三席
新北也至少三席
關鍵在桃園跟台中能攻下多少新的席次
以上估值是低標喔…

柯P我估可能3-5席加PFP 2席組黨團

時力不一定，大約落在4-5席
不過他們去挖深綠牆角可能會被棄保
基進有可能區域1席不分區如果6%就有兩席
(5%才能進二輪分席次)

民進黨要再拿69席有難度
更不用說修憲門檻85席

如果不過半很多法案包括香港相關法案
要推國民黨都會起來搗蛋這是肯定的
然後台民黨應該會左膠跟國民黨合唱

時力不當小綠的情況下也很難講下一屆立法院生態
大概是這樣

你個user name

你還沒說親民黨
下屆要回家甲賽了嗎？

如果是美國。。

真的很愛美國，什麼都以美國為標準

他們終於棄暗投明，支持英文連任，不只親美，還要以美國為標準

若在美國，總統早就道歉下台

台灣人 如果佢選到
即係佢容許警暴發生係台灣呀

全世界都有藍絲

其實都唔使點理
佢自己蠢到放曬證據
班狗要咬佢嘅自然會搵佢

放心 他輸定了
民調20趴 連深藍票都拿不齊

條友本身就係廢老
佢選到真係一國兩制

是台灣的巴打吧？謝謝你的詳細回覆

之前有一位覆我，我不太熟台灣政壇，以為韓國瑜是破罐子破摔，但看你上文分析，可能我理解有誤，韓國瑜是不是已經放棄了總統寶座，將眼光放在拉攏其他在野黨，以牽制蔡英文啊？

韓國瑜實在搞到我好撚混亂

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向
我地係時候要醒下
不分化 不割蓆 不篤灰
團結就係力量！

跟住就係開始推以下正經野：
1. 推紅色的士撞人單野
2. 推黑警又當街踢人單野
3. 九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片
4. 解釋返裝修既原因比外國知
5. 宣傳黑紅藍黃嘅概念

光復香港 時代革命

同建制一撚樣論調

佢想輸都唔使講尼d
以為台灣係中國咩